一年一度既愚人節又就快黎到

單戀既你地又會唔會又以呢個on9日子為理由去表白

利申 毒撚 未有對象

從來唔care 節日的
什麼 214 314 七夕 聖誕 都如浮雲
何況區區41 愚人節

好多人都鍾意趁愚人節表白 衰左又話呃人

我鐘意你，可唔可以同我拍拖?
好呀
好嘢好開心呀
愚人節快樂

愚..人節快樂

最多人講真話o既節日

愚人節根本就係女女撚狗節